周同學過身 好嬲啊好嬲啊好嬲啊好嬲啊好嬲啊！！！！

星期一返工先

血債票償！
11.24 一票不投建制派

唔翻工點懲罰黃店

但願我們未來不會在監獄或天堂𥚃相認

肯罷工未

好嬲阿!!!!! 呢兩日係屋企繼續好嬲，星期一繼續好嬲

返工

一係就你落手搞，
唔好成日開post單單打打，
唔通靠人人心靈相通罷工？

唔撚怪得人地串鳩你地

周同學情況不嬲都係好差。前兩日都有新聞話腦幹死亡。
（出得新聞無九成都有七成）

但竟然要等到佢確認死亡先話急開花。真係核爆都阻唔到你地翻工

自發野都要人幫你安排 等下世再革命啦

血債票償真係難聽過粗口...

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

自發唔等於冇人搞

鳩post

好嬲呀! 衝呀!
成為被捕師